[PS4獨佔］Death Stranding 《死亡擱淺》集中討論區（1）

計Metal Gear 又一力作

IN KOJIMA WE TRUST

屌佢老味個直播做嘜9

45xxx個觀眾

唔好比佢停

褲都除埋, 畀手掌你睇
等到日本30號先再睇

應該係今晚11點

扮上菜 = 條女都除左條底底係唔俾你屌

Apocalyptica

明明gameplay 行嚟行去
但都好吸引
咁睇落好似玩環境
唔通個地圖大過botw 10倍？

屌個直播唔係無料，手掌後邊有新畫面

kojima diehard fans留名

+1

留名

講起kojima有冇人睇過呢個twitch佢專玩mgs

條友超熟睇完佢玩一次會知多好多野

個音樂

成班邪教徒睇手掌都50000人
利申：教徒

仲係到洗版

more hands

小島:
✋👋👋✋✋👐✋✋✋👋👋
✋✋👋👋✋✋👋✋✋✋👋

教徒:

𣈴到有電單車

睇到有4個黃衣服的人 應該有coop

用個箱打鳩人

有近戰

個動作模型似mgs5 我係到諗如果都係一隻survive 點算

似有個base

屌唔好嚇我啦

6萬人啦

小島係咪比人撚左兩次
PS US撚完到TW助攻

似係故意啦

搞搞下 我哋做保鏢保護mpc
當佢六個鐘一round
到咗某個時間就有cut scene
Npc死就變成兩個world
食蟲蟲可以 唔咁快bad ending
小島話個bb同箭佬會對住我哋眨眼
因為 我哋操控唔到 ？？

留名跟進

屌而家即係有release date定冇

6萬8人睇hand filter

留言話仲有20分鐘

你預年尾或者下年年頭

目前離 30 日只剩不到幾個小時，台灣 PlayStation 也在臉書的粉絲專頁中發布了關於《死亡之絆》的相關資訊。只不過似乎由於官方人員的疏失，台灣 PlayStation 不僅率先透露了 30 日將會公開 9 分鐘《死亡之絆》的新預告片，更同時爆出了遊戲中文版將於 11 月 8 日推出。

片呢?

片係你老母到

好期待，得返15分鐘咋有成7萬人等緊

PlayStation tw真係笑能死人
人地發售日緊係最後公佈
佢已經講撚埋

睇個勢，好大機會11點有得睇

有無覺整得好似 Fox Engine

MGS fan留名
循例講句 Fuck Konami

小島: Kept you waiting, huh?

FYK

1 MIN

痴線九萬人

夠鐘?

係咪真係11點

一分鐘之後十萬人

我都直播住一齊睇直播

10萬人被小島撚狗

碌矛似mg survive

D手又小返

咁多人等真係痴線

多人過E3 , CLS

小島出品, 必屬佳品

姐係未夠鐘啦

啲手又減返

PS4 獨佔

啲黑色又越黎越密

有無人知歐洲係咪仲係28號未到29號？

留名g持！！
利申：kojima is god

讀多d書喇

十萬

小島又撚人

好似越多人睇就越少掌印

錯覺黎，佢會多下少下

問下都要問候人地老母

伸手黨唔屌唔得 仲要唔睇post 柒小陣當幫忙

問問問 弱智仔

sorry唔會再問 費事俾狗咬 bye

( Show Blocked User - 吉祥院麗華 ) 完全封閉

大家可以訓先 我諗可能朝早都未有片睇

越來越小黑色，宜家好小啦

一個鐘頭前我都咁講過

好似真係少左

其實都睇到少少

冇哂啦

有啦

開始

來了

A Hideo game

黎料

Troy Baker?

Mama

唔知做乜鳩
但感覺好正

食煙呢下好中二呀

真係11月8

11/8

8/11/2019

已射thanks

定價一千我照買

Pre order now?

雖然都唔知係玩咩但條片幾吸引

樓主我. 已射thx

唔夠喉

loop 100次

好想睇多次

感覺設定好正

邊有九分鐘
我哋等咗九個鐘有

睇完都完全唔知玩咩，似係開放世界用道具由一個地方去另一個地方，個地型係唔用道具會前進唔倒

個演員陣容真係CLS

去youtube睇多次
實有人好快post上去

REPLAY 緊
冇左本身個BG MUSIC

好似睇電影咁

睇完，個世界觀好正
但依然唔覺得好玩

睇完真係會知道個世界觀？

條片播得好突然
好彩我直播得切

唔知會唔會轉頭俾人ban

有故事介紹

感覺似ZELDA玩法,希望真係做到全開放世界
唔好再整MGSV個種區域性開放世界

得唔得啊11月8....

其實我都想話似Zelda,不過呢度PS主場唔敢講

前所未有的遊戲體驗裡藏著答案與更多驚人內幕。

點前所未有法

好想預購但係又想買碟

大家一係睇返官方呢條....有中文字幕

當然講故事呢隻一定好好多，Zelda係你自己估返個故事出來，呢隻我當半套戲睇

暫時睇官網描述，呢隻都係要估劇情

唔一定要知先覺得正既
我欣賞個構思係幾特別，但覺得執行上好難
更加覺得會係播cutscene既遊戲

睇左條片兩次，gameplay有探索有打位
探索嗰到見到佢變條梯出黎，我估可以全地圖爬到
打嗰位啲打擊感唔錯快啲11月8啦

就咁睇片似會穿梭時空，去返古代(二戰)？

一戰

重有一戰
可能有越戰

gameplay 有少少lag...有冇人feel到

真係可能both

唔係個個 都要分黨分派既

係任豚 咁痴線既啫

應該係播片lag啫
未睇youtube嗰條係咪lag

屌！！原來真係9分鐘…
我睇咗 兩次都唔覺
覺得好短

你2句野有矛盾

屌打垃圾薩爾達

COLLERTOR 幾錢...
個BB幾靚

點解要踩一隻game 抬高一隻game
我係你地口中既任豚都覺得Death Stranding 好正會買

好sad
Youtube勁快手就Ban左我條直播playback

喂 講咩呀！ 二樣野來ok?

DEATH STRANDING豪華下載版內含：
- DEATH STRANDING下載版遊戲製品版
當在遊戲內取得以下裝備*時，可解鎖該裝備的特別金色版本：
- 金色「Ludens面具」太陽眼鏡（遊戲內使用）
- 金色力量活骨（遊戲內使用）– 增強處理沈重貨物的能力
- 金色全地形活骨（遊戲內使用）– 增強在崎嶇地面移動時保持直立的能力
- 金色護具（第二級）（遊戲內使用）– 在摔倒、受到槍擊及其他傷害時提供保護
- DEATH STRANDING個人造型完整套裝 – 內含多個遊戲角色的PSN個人造型10個
以及以下下載內容：
- 《DEATH STRANDING: Timefall (Original Music from the World Of DEATH STRANDING)》 - 音樂專輯下載版及幕後花絮影片下載版

係有啲lag

等埋佢碟版出唔出限定版先

有collectors edition

買實體啦

同埋尾段上月球係咪真係上到

有個箱，BB模型同鎖匙扣

Collector's edition
起碼3千

呢隻一定炒到仆街

問下個做GAME鋪FD有冇機會買到特別版先

邊到睇到?

有冇人睇完預告對個故仔有d 頭緒

所謂第四次大爆炸，係咪就係internet

開條片睇嗰陣8萬7千views
睇完15萬8千

ps4無位要買實體/換ssd

上月球

對BT鬼好有興趣

你將會成為山姆．波特．布橋斯，努力為四分五裂的社會搭建「橋樑」，並在過程中與全球其他玩家建立新的牽絆。希望各位在遊玩本作時，可以領悟與其他人建立聯繫的真正意義。

即係co-op

買碟一樣要裝ga

唔覺得會係見到其他玩家，其他人都係控制Sam

買到就放埋落個櫃到

呢幾年唔知係咪玩得多帶住個細路佗手掕腳
睇完段片已經想殺個B

我諗故事講過去現在未來
軍佬想復闢 帝國
鬼妹想復闢 美國
之後就係中立 同 破壞

可唔可以介紹下班演員?
剩係識弩佬同MAD

應該單人game但有online嘢
可能似DS嗰啲會有留言/道具

每隻snake 幾錢

遊戲的全部要素，包括故事和遊玩，都以「連繫」為主題而展開。

唔知佢遊玩點樣「連繫」法
斷估唔會on9到潛行射擊走去話「連繫」掛

PA改黎啫，有平有貴
因為有幾隻係後追，所以食左炒

LM

可能跟勢力， 主角變成npc
玩就實時
有得揀一定做鬼
啲黑色超型

條片半個鐘23萬views

原本以為係tlou2年尾出
點知原來係呢隻Death Stranding
咁tlou2可以留返下年出了

預購左之後諗返 其實都幾痴線 連隻game到底真真正正玩咩都未知 就已經開放比人預購 小島本人真係marketing既成功例子

因為係人都信佢唔會出垃圾

由其是依家好多大公司都會照出垃圾 佢真係痴線

今次資訊量好大
送貨只係其中一個環節
等睇專家解析

呢隻仲可以睇多一排先
依家預購同11月7號預購無乜分別
之前預購左RDR2但玩唔到落去 (雖然無得比較...)
都係睇多陣買實體定Digital先

當遊山玩水都值

佢自己都接受唔到出垃圾比人玩
完美主義者

一留言就俾人負評係咩玩法

佢啲內容太零碎，又無前作可以用黎推敲
出片都係鳩吹多

啲人以為你踩佢台

根據 小島鐘意睇戲 又將過往既戲 溶合入隻game 度

Mad max 末日世界 搵資源

game界藝術家

睇黎pro機先順

我買pro機就係為左呢隻game

似有人玩野多，係唔係你啊

睇完都唔知玩咩

諗起2001太空漫遊（小島摯愛）

我部slim先2年

我無咁無聊

我睇咗5次，等咗1日，乜都無做到
但係而家回味無窮

不過一講RDR2, 好多人就會發作
已經慣左

Yongyea今次拍1個鐘片都得

最後mads mikkelsen 出場係海灣戰爭

黑色既水(石油) 又會著火

希望多D一鏡到底既場面,小島當電影咁整好鬼正

主要FF位都係BT代表咩意義 BB又代表咩意義
今次講埋另一個世界 仲提到有網絡都阻止唔到戰爭
主題係連繫 有排FF

唔好再講RDR2啦

啲BT，我諗起 “亞人” 啲黑色物質

有nicolas winding refn

玩家用ps4玩隻game又係唔係另一種用個bb去另一度

小島差唔多每隻game都有主題引申番現實
有好多野都可以反思

應該會重現返啲戰爭

做左手機wallpaper

唔知到時會唔會降畫質呢
有D覺得trailer既畫質係PS5規格
PS4版會降grade

佢寫明係ps4 pro capture

Cut走啲gameplay根本就係電影嚟
不愧為遊戲界藝術家

出電影啦屌
賺多筆

真係唔知
小島神d野估唔到

個畫面效果同FOX Engine好似

佢嘅作品已經唔係game，係art

睇返mgsv 果時既trailer

Trailer畫質唔係高得好誇張
應該唔會點降

Play Station之前先話開條電影team專做自家game嘅電影

小島死忠
我諗好多人撐係因為小島個名從來都無爛過
每次都認真做高質遊戲
再加上心理上討厭konami個種純粹為錢 用劣幣驅逐良幣既打壓
好希望證明製作人用心做係會成功
唔係個個車槍球垃圾手遊波子機先賺到錢

Decima Engine整,緊係靚
Horizon Zero Dawn就係用同一個引擎

簡體字慎入

小島自己剪片

咁樣成品應該唔會降grade

長知識了
不過Horizon啲人設有啲樣衰
同埋女主啲頭髮成日反物理咁飄

如果係真 真係好革新

似層層喎

解釋咗好多野

大陸仔鳩up咩駛理

一樣size?
咁要搵ssd/換pro

唔怪得話箭佬會同我哋眨眼
痴線！單機聯機2合為1

我以為送SAM FIGURE
放個BB係到好恐怖下
個手提箱好膠下,如果質地好少少真係會拎來用

都係流傳啫 大家睇下就算
帶頭盔先

如果係出佢個面具就正

由佢開始講lootbox開始就變咗垃圾
subscribe 只係想睇佢點標題黨

姐係水鬼咁捉人落水浸死佢搵替身

咁trailer 1 2 啲勁大隻鬼又係乜？
咁大隻唔會係自己死咗嘅ghost 呱

睇落好合理 如果係鳩up都FF得好勁下

反而覺得軍佬型好多
呢個 人 面具 裏面都係面具

唔使等到ps5 好感動

因為真係想像唔到係咩連機方法 見到似層層信住先囉

佢個講法就係咁

水鬼世界

4種勢力 上面應該係異世界勢力玩法
恐怖分子勢力金面具應該有特別能力

雙面具

好似會出樣架

佢咪有隻大獅子咁既怪

文章係20:12分發佈
trailer 1 2一直意為係外星或者非地球 今晚先有明確指明係兩個空間 真係吹出嚟都勁

唔係出咗樣咩？有個眼淚紋身嗰條友

Trailer 金面具除咗之後仲係黑面具

E3 會唔會有多dgameplay?

E3今年SONY唔參加

唔知點解我覺得玩呢隻game壓力會超大

利申：一定會買

希望佢介紹點連機 𠵱家起碼知係有潛入 送貨 射槍 深索

年年E3展都一定會話有Death Stranding

到而家真係堅料

好似係 不過唔係紋身嚟流黑淚
講開眼淚又係應該有意思
主要人物都有流眼淚 又有黑淚血淚

咁攪法今年仲有咩意思？同期出片？

應該係佢

咁講法做鬼 著數
唔會死完再死

出左game之後應該有小說

留力PS5一次個放震撼彈

唔怪得話沉咗落水
鍾意幾時返去就返去
即係仲有個鬼mode 冇畀人哋睇

應該都係留力出年ps5

佢嘅講法似係 你生存緊嗰時就係探索關鍵物品 但係你死咗就只能夠拉人落水完返生之後先可以繼續探索

玩得唔好成世做鬼

之前已經有人估兩隻碟係兩個世界
刀都橋樑 (連接)

呢條片一般

呢幾條先正

要主線推進 = 人類生存得越耐越著數
去左異界就要鬥快搵替死鬼

攪錯呀！仲有幾隻大game未出就留力咁慳水？
對馬島、last of us 2、death stranding
剩係三隻 出下片都夠參展

真正考你潛行功力

咁應該唔會個個人都係箭佬
全個地圖都係箭佬就好恐怖
唔通個個人都係金色人？

阻住我爆機

咪姐係大型版捉伊因

諗返起mgsv啲暗示都好痴線

可能鬼個視角都只係見到人形
到返生你先會見到自己變返主角個樣

Sony獨家唔出 留返主力谷ps5
到時候輕輕鬆鬆一大班人出機啦

唔係喎
人鬼 同埋 第一戰嘅骷髏兵
仲有主角
聯機可能真係睇住主角

我估鬼係其他樣 現實世界就用返Sam

你哋有冇留意
今次條片啲鬼有背囊
仲係灰色
之前黑色冇㗎

Death Stranding留做首批護航PS5 GAME既話應該都會好撚多人出機

諗諗下其實佢呢個concept，唔聯機都得
只係對面AI變左控制主角，而你就變左啲鬼

MGSV有咩暗示?

佢話會出埋ps5
即係p4同p5都聯到機
唔怕一年後冇人玩？

嗰陣時小島個twitter成日放啲料出黎

咪講過單機就係AI
而且成日比人捉個次數係會有影響

唔知Sony會唔會叫小島出DLC
之後到P5嗰陣再出隻Compelete Edition

意思係咪單機玩要避黑影
一俾黑影捉到就去異世界玩連機
諗方法走或再捉人做替死鬼
先可以去返現實繼續單機？

反而想知
咁搞法 連機嗰陣嘅大目的係咩
總要有大佬
如果唔係咪變咗捉伊因？
三國志？鬼人

年度最佳遊戲版

跟據上面個rumor就係話平時單機 人(你), 鬼(AI)
但轉online mode就 鬼(你) + 其它鬼 再捉人

暫時只記得個頭套佬同新工作室暗示

應該做任務做送貨員

ps5 都出年先出啦，可能等到last of us part 2先玩到

我就唔想出DLC，咁同Ｋ廠，ＥＡ無分別
PS5出時再執靚畫面已經夠了

如果個DLC係補完個故事就出得過

Sony自己獨佔野都唔少有DLC
Spiderman同Horizon都有
所以佢出完DLC再出Compelete Edition食多水都唔出奇

聯機版會唔會係人鬼骷髏骨
是但一邊清走曬 就endgame
即係異空間三國志

小島應該唔中意出劇情dlc 就算係mgs3 4 pw的服裝都係免費配送

ps5 都肯定兼容ps4洗驚無game玩

兼容就更加唔洗急住出機

第一水一定炒啦

PS5出機真係要睇下咩game吸引到
我出Ps2因為MGS2, PS3係MGS4, PS4係MGSV

驚就驚大陸人搶貨， 以sony能力， 貨源多過iphone啦

我PS2同PS3都係因為MGS

MGSV已經係PC steam到玩

睇真啲鬼仲有一種
就係得一隻腳板/手板嘅鬼

應該唔會吧？如果有咁限定版應該包埋season pass,小島隻MGSV已經俾K廠搞到故事爛尾，我諗佢都唔想搞想睇ending呀？買DLC啦呢ｄ野，最多課金都係武器同服裝呢ｄ

當年為destiny出機

MGS VR MISSIONS 算唔算dlc

最多學 Evil Within 咁出dlc

玩開PS無計，一心諗住用PS4玩最方便
同埋我係買 日限+紅色嗰部同捆機

MGS2 : substance
MGS3 : subsistence
呢兩隻都算係完全版既

如果單機係玩人mode,咁online既鬼mode捉嗰個人係ai控制？

定做鬼會好似dark souls 既入侵

建議有心預購忍下手先，仲有幾個月
應該有預購折扣碼

睇完玩咩其實大家都係估估下
學食神話齋俾你估到我就唔係小島神啦！

睇片感覺仲係好似一隻速遞game

搵咁多大卡士
成本肯定突破天際

有SONY養怕咩

GAME內有個組織OR公司叫FRAGILE EXPRESS
我諗初期真係玩速遞

雖然未見到
但我仍然相信Stefanie Joosten係有份演岀

有無中文預告

日文版條片多幾個鏡頭同有主題曲做bgm

mads真係好撚型

玩咩版好呢 日定英 二個配音都好正

放係屋企實嚇撚死人

呢隻就係collector edition果隻？好大隻

trailer臨尾個大佬係泥濘潛上來同埋食煙果下
令我諗返起蛇叔
呢隻應該係潛行送貨game
相信唔會特別好玩同有突破性技術出現，
隻野有試驗性質意味
d動作同d畫面質感其實好似fox engine
小島咁短時間就可以出到
感覺似係用呢隻野來同k社示威
就算無k社佢都依然做到fox engine要既野

放心啦
佢一定有隻再勁既野係後面搞緊既
根據小島定律 出新機佢一定有一隻劃時代作品
佢出ps4原因好可能呢隻野唔係佢想要既東東

好似啲人養鬼仔咁

嗰幕似向Apocalypse Now致敬

整咁撚耐整隻自己唔想要嘅嘢講笑咩

lm

夜媽媽痾夜尿實嚇撚死

到時玩英文配音定日文配音好，兩邊都咁正簡唔落手

希望港版兩種聲道都會收錄

你地慢慢忍

上月球？...係咪要拎左呢套裝備先？

寫段野個個似係剛剛睇完段片，阿頭叫佢拿拿臨寫篇文然後夾埋開放預購出post。問題係佢睇完都唔知玩乜你叫佢點寫佢嘔到呢段字算係咁

型到呢

日版FIRM左2邊都有齊,唔知港跟唔跟

痴撚線，睇完9分鐘都唔知玩乜咁
但又睇到好吸引好想玩

貼返先

HIDEO_KOJIMA
‏已認證帳戶 @HIDEO_KOJIMA_EN
26 分鐘26 分鐘前

No worries! Japanese version of DEATH STRANDING will have both original voice (English) with Japanese subtitles and Japanese voice over.👍🌈🦀🤩🐟😭☔️😍

TOMORROW IS IN YOUR HANDS✋

見到條樓梯同爬山繩果到已經

我老婆會劈撚死我

點解唔知玩乜鳩都可以射到成地精

可能同MGS5個咩無核世界差唔多CONCEPT
要所有玩家達成條件先出某D事件

o個d所謂分崩離析的空間和世界可能同以住的人類歷史時空掛鈎
例如探索A區域=一戰
你完成同經歷左A區的任務就會令到一戰的歷史重新回歸到人類的文明記憶當中
B區域係登錄月球
C區域係越戰咁
當然係以美國歷史為主軸啦 (美國總統?)

利申9up

mads mikkelsen

TOMORROW IS IN YOUR HANDS

呢段野成日出現，片裡面又有，小島又係咁講，攪到我好在意

小島自己寫日文版,中文版係翻譯佢篇野

唔先知佢玩乜
相信小島就得

大陸仔講到似層層

有Nicolas winding refn 同Guillermo del Toro
兩個名導演 條片D光影都有佢地D戲既味道

唔洗

kojima is god
不要問只要信

Nicolas Winding Refn同Kojima一樣咁怪雞

電影POSTER咁

good終於都肯出

佢講到人與人要建立bonding
所以我唔係好相信變鬼再搵替身既講法
反而係兩個世界點樣合作先係關鍵

幾時出！

盲撚

接近三百萬觀看數

我估「死左」之後玩家會去左異世界(海灘？)，要同其他玩家一齊完成一啲objective先可以翻去現世，同時係死後世界玩家應該可以交換情報(eg地圖)同道具

信仰

小島教

呢啲先係架嘛，唔聲唔聲忽然公佈個發售日出來ps4 畫上完美句號，如果下年出新機的話

Ps4 game預購DL版可以用折扣code咩？

其實有可以2021年先出到

日文版條片有多d 嘢睇 例如打黑水怪

如果佢呢個連機可以突破以往d單機連線玩既界限就爽
諗下好似r星咁大間公司 整個連機都食哂屎咁
PS3玩果陣望天等開lobby仲耐過玩
希望小島今次真係咁撚堅 再一次幫遊戲界展開新一頁

個手制係MGSV PS4主機特別版個隻黎?

點算呀我好興奮呀
預購digital deluxe好似唔太吸引，但實體又無位擺
呢隻如果sony獨佔藍店應該貨源會充足？係唔知有無collector’s edition
我部舊厚機可能run唔到，換唔換pro好呢

小島做game不嬲當電影做

果啲乜版物版本身就係收藏用
唔買實體不如唔好買

J到出血 collector edition 係咪有得訂了

我都諗緊買部pro 機玩 唔想玩玩下lag機

Agree

PS5黎之前仲有LAST OF US2同對馬
PS4個尾真係收得靚

Léa Seydoux 拍過ghost protocol 同007

個箱好靚但無位擺呀真係

如果換就早買早享受

Lea Soydoux拍過 Blue is the warmest color

換PS4 PRO + 自己換SSD

一隻DL版 + 一隻colloctor edition

識野

+ 玩69

想買 有冇前作要玩

再加PS5兼容埋PS4，完美接軌

MGS 1-4 (等你了解下小島風格先)

其實MGSV都好正

好型呀痴線
睇慣佢做勁優雅classy變態佬，做軍佬都咁型

全新作 無前作 旦你可以試玩下MGS1~5 / zoe 感受下kojima 佢既作品

真正係最有魅力嘅奸角

點解唔見新川洋司既畫既

Sony大把錢，小島秀夫唔係蝕哂大本就得，養個神級制作人整靚招牌壓場都抵，佢個名本身都好值錢出幾隻手印啲人興奮到比着其他人咁做實比人笑

播手印最高峰都達到17萬人
原本有人話係11點 結果撚人撚到12:49 都冇回落低過10萬人

教徒是否痴線
利申：21:00開始等

咁有post都講話sony會自己將game拍電影，用小島既劇本拍加電影除時封蝕本門！

係囉，仲諗緊話點解game風面咁齋

Agger，啲人剩係聽到佢個名就興奮
未播片已經有成10萬人等
我諗唔到業界有邊個做到

所以其實K社自己ON99 趕走左隻金鵝

其實軍佬做得好型

但K社覺得出手提電話遊戲仲好賺，所以趕走左佢

根本mg已經夠拍一套戲，分2-3集就執翻幾億，on99為咗少少就唔見咁多

K社有邊隻手機game係得
利申：真係唔知

事實就真係FYK專心出手機GAME個業績仲好左喎

2015 ~ 往手機市場發展

KONAMI 新任社長早川英樹早前就表示，未來將主力投放在手機遊戲上。他看中了手機「課金」遊戲的營運模式，表示很多玩家都樂意在遊戲上額外付費。當然，潛台詞就是大家都明白的，手機遊戲投資少、回報大，而家用機遊戲投資大，卻存在開發久、蝕大錢的風險。其實，KONAMI 早在數年前已投入手機市場，而 MGS 亦曾在 2012 年推出過《Metal Gear Solid：Social Ops》之手機作品，其反應太差在一年後已停止營運。另外它近期的手機作《Chronos Ring》更是營運 3 個月就停運。

舊圖

你話佢唔理家用機只理拍青哥同健身房都夠賺就啱嘅

柏青哥 獨巿咁濟

好MGS feel

搵返MGS4隻碟

真係唔明柏青哥有咩咁好玩

可惜唔放落PS4到

雖然fuck Konami 但如果出返合集係ps4都照買

買左PS3 既bundle

開到成行成市
搞到冇晒機舖

咁ps3 bundle我都有 但廢事攞返ps3出嚟

無可能啦，都講明聯繫係啲好正面既野
點會變左你死我亡咁on9

大陸仔D野唔好信咁足

成套endgame都可以ff出黎比你睇

已壞

記得小島好耐前講過DS既MP唔係傳統既PVP
會係有一種全新既方式讓玩家合作
所以應該唔係你死我亡喇

係大陸仔先咁鍾意打成打死分高下既啫
人地宣傳講到明係想分享啲正面既價值觀

講合作連繫
諗起MGSV 個全球無核ending
如果講兩個世界合作解決某d問題都幾癲下

另外留意到條trailer第1次見到Mads現代造型
可能佢可以穿梭時空(or 空間?)
睇落似亦正亦邪 Ocelot
Troy Baker面具佬就最大反派

其實講玩家正面合作令我諗起nier個ending E

病牀光頭女人係咪都係Lindsay?

如果真係今年出，有咩game可以爭
Game of the year?

玩MGS嗰類偏現實歐美背景game 我會揀英文語音，FF類就日配

而家有ps now應該唔會出remaster

想要佢條掛頸card holder 繩

係

《DEATH STRANDING》珍藏版賣$1,488

好難講既，2015幻痛都夠出色，一樣有witcher 3爆出掃哂所有獎

不過睇番果陣既對手，cdpr今年應該出唔到2077，fs既隻狼都無bb咁驚豔，fallout今年無謂提，老任mario maker2 作為續作應該無第一集咁創新性

買重小島秀夫拎獎拎到手軟

Metal Gear 全集仲放緊喺我game櫃最當眼嘅位置

有冇人知珍藏版幾時有得訂?
好想買個BB

rising就算啦

唔係小島既出品

MGSV出色得黎有好大缺陷,拎唔到獎好正常
呢隻就要睇下出到黎係點

Mgsv整得完真係神作

Rising算係小島俾完初步idea再由白金工作室去develop
如果要唔計入正史嘅(無小島認證)，PSP隻 OPS都算係黑歷史
但佢又講解左Big Boss由MGS3去到PW中間點建立MSF

當年一出第1日全世界勁讚

第2日佢地玩到後面已經開始出現負評

就算係黑歷史的ops都有優點去比pw用

Rising 連小島自己係GZ惡攪話唔認喎

補得返個故事救到一半

後期係咁loop返之前D任點呢D我唔太接受到

應該中期就唔比錢再整 只可以重複關卡去補完

佢loop任務都係想塞返D未完成嘅內容,等隻game望落無咁空洞
如果完成到第三章就唔駛重覆任務

就係話Rising同OPS 一樣無小島認證，佢本人唔當係正史設定
但其實佢都有參與其中，起碼唔係MG Survive嗰種垃圾先

Btw, 本身MGRR個名係Metal Gear Solid: Rising
個玩法應該係同MGS4類近嘅諜報戰術遊戲

但聽講係小島搞完一輪都唔啱K記心水
所以掉咗俾白金工作室轉做動作遊戲
小島梗係唔認數係佢做

原本有5個chapter
依家cut到得返1.5個

同問

Fucking Konami Forever

等咁耐原來係速遞game
照玩

其實都唔知邊邊責任大D
而家呢隻佢三年半又起到貨喎(應該)

佢只係小部份參與同佢出品差天共地喎

所以有D死忠 kojima fans 係唔會玩返rising

好似我第一頁貼個twitch channel 咁....佢次次由頭到尾打一次都唔會玩rising

我聽過只係得3個chapters

好想預購定豪華版

就咁liquid出走之後都有啲片剩就知仲有劇情想做但被腰斬啦

我聽個version係三個map三個ch，最後打liquid同metal gear

Mgs5爛尾點可以叫出色

當然你可以過fyk迫小島
但以game黎講的確有大問題

Goty十月截止

我睇過話Rising係Kojima Production 搞唔掂，所以Kojima外判比白金做，所以Kojima應該對Rising無乜反感，唔似Survive

rising最神奇係預言左侵侵做總統

K社燒唔起錢養呢啲藝術家

今次sony咁大條水喉比小島整

Fyk 玩拍青哥同手機game
一早就想cut水喉嫁啦

不過fyk之後真係好小家，有獎都唔比小島出現

完全唔明玩緊乜

唔比佢出席頒獎...佢kojima 自己出黎開studio之後留難佢

MGS HD bundle 包唔包埋MGS1?

話時話
無Stefanie Joosten

我都係咁話, 故事loop番轉頭, 好影響睇故事既流暢度
同埋分mission已經係一敗北, 同openworld連唔上..

反轉睇我覺得小島係一個好嘅manager，大部分時間都實現到自己嘅vision，只係Konami年代後期我覺得佢抱住攬炒嘅心態搞mgs先出事。而家Death Stranding交貨幾快，又無news話佢超資。

唔玩openworld可能會好啲
peace walker咁又係重覆mission但唔覺悶
捉坦克仲好好玩添

Pw 可以一齊
樂趣多好多

我覺得mgs snake個狀態好反映到小島嘅心態

1: 我係一個比人投閒置散嘅勁人
2. 我玩埋呢集收手ga la，搵人代替我啦
3. 喂我真係唔想再做，唔好迫我出山
4. 仆街你殺左我啦，我唔想do啦
5. 點解你地仲要迫我？我嘅苦難都係因為你地做成

我覺得ok wo
個openworld唔係咁差姐

pw真係勁好玩
又完全發揮到psp機能

雖然由4開始佢就話唔想做mgs了
但不得不說佢隻pw當年真係好正
就算hea做mgsv都正

當年隻新惡魔城我覺得都唔差

4果時已經話係蛇叔結局編
5真係k社夾硬叫小島整出黎

quiet bb

PW仲係故事上/劇情上好重要

事實係4真係蛇叔結局編

V係venom snake黎

其實2之後佢已經講過唔想do

但係邊有痴線佬下下話唔做都整隻神作出嚟

MGS3 snake eater 真係最神

故事同玩法上....仲有神級007式opening + 歌

諗起周星馳 其實佢唔想拍喜劇

但佢地就係心裡唔想做都做到上神枱天才就係天才

爬樓梯同最後開槍真係

1 神作
2 神作 (技術上)
3 超神作
4 一般啦
PW 有趣
5 神作 (技術上)

點解有人可以型到咁

3基本上場境冇重覆過
野外, 室內, 荒山, 戰蠔, 基地...應有盡有
故事由cold war到間諜戰
雷電既惡搞
差既係換衫同食野果part可以再流暢d, 唔洗入main menu裡面換/食

仲記得之後官方仲有d短片惡搞mgs3既故事
呢part正係好正, 笑撚死

Big saru

Lea Seydoux

MGS2 個故事因為911 大改過....raiden 又接返MGSV d童兵

MGS4都好正...snake 既終結...又可以改下槍安下野

PW 故事上叫得神作啦講nuclear deterrence

MGSV未完比人迫出唔評論

2個gameplay太似1，無2>3個種震撼

佢d回應太曖昧
小島野you never know

MGS3去返以前同換左big boss可以任作咁濟

1>2 係畫面同操控大震撼

4 其實講proxy war 都幾神

MGSV 其實有包含到消滅一個國家要由佢語言開始呢D嚴肅野

你睇返而家香港....其實正正係咁

小島對於戰爭的觀點一直超前可能係睇得多書同電影

隻MGS2,3 合集係附埋PS3/PSP 版 MGS1既download code
同埋隻MGS3 HD game入面可以玩返MSX嘅 MG1, MG2
即係一隻碟入面已經有得玩哂舊時間線嘅前半
MGS3 > MG1 > MG2 > MGS1 > MGS2

但隻PW HD只係送埋PSP版PW
唔係為左儲一套我真係唔太想買
最狗係無耐之後就出左Legacy Collection

語言個part就好多學者做過研究架啦

冰島語

好似講得太遠

都未出有乜討論價值

我買左MGS Legacy Collection

咁你都要睇得多先會知嘅

佢最仆街係出完HD collection無幾耐就出Legacy
直接出Legacy我都唔會買HD collection

都係嗰句
如果FYK出隻PS4版Legacy係包埋GZ同TPP
我諗我都會忍唔住再俾錢

扣得返現實先令玩家深刻
我唔玩真係無咁深入諗語言問題

小島明顯就係電影迷

島神 隻Game未出，連點玩都未知都咁吸引，仲傾到咁多頁，太屈了

中間好多都係講返MGS既

所以愈研究小島包含左係game既內容你愈會覺得佢有料

除左玩完爽完仲有D得著

淨係MGS都有排傾

佢真係鬼才，Konami嘅Vision太窄，容納唔到佢都係好事，而家有Sony撐，可以盡情發揮！

所以佢出GAME真係唔駛怕伏

完全係SHUT UP AND TAKE MY MONEY

而家睇返D畫面都仲覺得OK

佢同宮崎英高，兩個都係藝術家，佢地親手做既game真係信心保證

From 9gag

今集MAMA好撚正

老老真真...就咁擺係屋企都幾恐怖

BTW....MG 同MG2 我自己未玩過

我睇outerheaven 玩

當電影睇

呢個真，宮崎都係業界少見嘅鬼才！！Miyasaki San!!!!

宮崎會出隻Great Rune！Open World，北歐神話背景，好期待

2個故事概念好劃時代

唔知會唔會有pro bundle呢

可惜咁啱911要改ending

剛睇完TRAILER，最尾個幕上水好明顯抄現代啟示錄
暫時唔覺有咩吸引
本身好中意mads mikkelsen同MGS，等咁耐好驚伏

好似唔係佢主力，係ds2個監制

好玩喎但係

CLS真人一樣
以後唔洗請人拍戲

屌，Wanna die。

Mads
梁朝偉
張國榮

好憎二手煙但佢地食煙好撚型

個女仔都係演員嚟

本身要靠真人capture

但真人做唔到咁靚，仲會老
電腦capture一次，可以用好多年
出第二集都唔洗再請佢
求其搵個人做motion就得

之前套captain Marvel 先幫 Samuel J Jackson 返老還童
但我覺得演員係不可或決

而家啲人對電影始終都要求要睇真人演出
但其實用game拍嘅CG電影都好受歡迎
第二時可能可以將死人用CG方式開部新戲
又或者將Stan Lee CG化
繼續係marvel電影出場

電影朝勝就多
有少少想去冰島Black Sand Beach

如果佢連埋膊頭個探測器我都可能有D性趣

個探測器仲要識郁埋就好

我返而想要佢件紅白藍間外套

D戲都好睇
完全諗唔到點叫到郁佢地
可能佢地都打機

當年Pacific Rim人人讚
要知道西方人拍呢d日本起家既題材，仲要被日本人接受/讚係好困難
無記錯小島都好鐘意Pacific Rim
小島 Guillermo Del Toro 識英雄重英雄

至於Nicolas Winding Refn
無記錯小島好似識佢之後先識到Mads
記得Mads 上Kojima production 個interview有講過

venom snake個故事其實堅正
而且最悲情

日文版 trailer多d野睇

小島：夠大家jer嗎？

有冇mads著女裝

唔知有無online 同人交流呢？

好似話係 online mode 同 offline mode 交替咁玩

個boss戰個場景真係神

多17秒，主要係打隻黑怪

background music 都唔同

Quiet

我覺得最好玩最正係一開始唔殺坐輪椅個老伯
之後同佢係森林玩捉

仲可以改日期

好正

係我覺得3真係最多惡搞嘅一集 其次就係pw

我係拿把svd 見佢仲坐緊輪椅射死佢

曾經為左射晒啲青蛙重玩左好多次

呢個真係超屈

希望特典有佢poster 啦

預告插曲

都係mgs2 草dog tag好玩d

其實game cg真係好果d咪又係真人演出，唔好太神化cg技術，現在d 高質cg全部係動態捕捉返黎，就算係架空角色如桐生一馬，都係搵好多演員試鏡攞表情，cg最好係同真人結合令個演員後生/變老/改變身體狀態，出特技，出特效，出架空場景發揮創意，肢體表現，面部表情，呢d如果憑空整難到不得了，set模組既人既想像力唔會超越到演員既表現力

特別係人既表情，千變萬化，好似黃秋生話齋，場戲冇左就冇左，佢自己都做唔返，唔會拍得返個效果出黎

所以莫講拎前人，就算將某個演員既大部入表情backup哂，都唔會整得出好過佢即場演既cg

頂...召喚番晒所有回憶
好似可以係漁人碼頭直接射死個阿伯, 跟著boss戰就唔會出現
改時間有小小印象, 但唔記得點操作
爬樓梯有bgm聽, 好似係同eva係山洞之後爬去基地?

仲有好多好多, mgs3真係最神

唔知會唔會又攪個 MVSV 傳說中嘅核彈 ending 呢?

核彈 ending 係一個未完成嘅 ending, 據分析係要所有online嘅玩家都放棄生產 / 消滅手上嘅核彈先會出現

我仲有玩ps4 mgsv 我上fob見到核彈被人拆晒 見過有新的核彈 過咗一日都冇咗

PS4版有出現過依個ending
我睇過一次

係碼頭直接狙死佢去到森林會變左打普通士兵

改時間係打佢時Dave 一次之後出去system 改時間

入返game佢就會死左

Btw 佢攪麻醉sniper

完美解說

我淨係喺 youtube 睇過
條件真係要所有 online玩家都無持有核彈?
如果 death stranding 都用返呢類所有玩家共同達成某個條件先開到特定劇情嘅話, 都幾癲

Death Stranding討論區入面全部講緊MGS

照官方講係所有玩家都冇核彈先會出現
可能FOB無咩人玩
仍然有玩嘅玩家 已經拆晒全球嘅核彈掛

記得係碼頭狙死佢，佢會爆炸成架輪椅車埋嚟

其實係森林同佢直接打都好好玩
好玩過quiet個場

無計,因為真係太經典

我都覺似係咁，之前有隻flash game又係咁。
一定要玩家互相幫手先過到關。
如果屬實，呢隻game早d買黎玩會好d

應該係拆晒 見唔少fob高手仲有玩
Btw我搶啲睇落唔回鍋的人

同pt係咪有關連？ 或者係用左原本pt既一d idea

好可惜呢隻又係胎死腹中

想問下preorder左有無得cancel架?

咁出現係trailer應該有關

有冇人記得pt個收音機 好似有關大肚婆同嬰兒
關唔關bridge baby事

係型既

我諗佢有將一啲原本想喺pt做既野搬左落ds

「眼淚」係呢隻game 應該有好大意義
trailer 臨尾角色介紹得Guillermo del toro,Mads, 同埋面具男三個無流緊眼淚

中間講到武裝份子果陣好似係奶佢眼淚？

但要等佢到冇得玩住

我之前都有提到不過無咩資訊推理唔到
而且眼淚有黑淚有血淚 應該象徵某啲野

買隻普通下載版到時入返code咪得

核彈ending係之前個counter壞咗先播

我覺得Mads 同主角應該係同一個計劃下既產物

可能係美國政府特登搵啲出色士兵黎試驗
主角張相應該係著住軍服同老婆比美國總統召見？
而Mads 多次出場都係做緊士兵？

而且兩人都有過同B.B 培養感情既畫面
個肚都有十字傷疤
不過Mads 無咗B.B 取而代之係果隻BB公仔
同埋二人既能力好似都係同臍帶有關
BB要插喉先Connect 到， Mads 果四個士兵平時都有條線連住

Mads 可能係試驗體1號 但係失敗作 入咗Death stranding 黎永遠出唔返黎留咗係入面
Sam 就成功咗所以由佢主導Bridges 計劃？

另外B.B 隻左眼好似係有啲問題 個探測器係主角左邊？會唔會有關係？

有講mads同小島點識對方同埋小島話見到mads食煙好型
可能咁樣就係隻game到加咗mads食煙啲鏡頭

阿媽表示：阿仔乜你食紫河車咁補呀, btw 食還食唔好食埋個胎呀

美版code既話港版game應該用唔到喎

嘩...好感動

collecter係買來珍藏朝聖用
game另外再買

Yong求其分析都一個鐘
認真分析既話條片兩個鐘走唔甩

日本仲有個動畫廢老都係咁

聲帶蟲都算係一種政治隱喻黎

同 la le lu le lo一樣

豪華版多數多隻OST

都係嗰句
正路一係買Collector Edition，一係就買最普通嗰隻算
啲in game item多數無用

同意

買個普通鐵盒版儲算
無位放collector edition d野

巴打可能唔知除咗face capture
仲有motion capture
face做一次就夠
以後可以平平地請個特技演員
樣就照用返同一塊面

分分鐘CG女角嘅動作可以係男人嚟

The only me is me

笑左

kojima件嬲幾型

上次MGSV BIGBOSS件皮褸 好似有得買

依件我諗佢都會整出來量產發售

佢D野好貴

其實演員個樣係有版權, 唔係話重用就重用
Facial Capture會讀埋面部肌肉, 是但搵人演會差好多, 大把野要執

不過將來條Link既科技成熟, 系統會自己執返靚

件嬲佢上年都有著過

咁攪落去，遲下小島唔係靠賣game 賺錢，係靠出周邊
但咁都係好事，多d 收入，多d support 俾小島出更多game

出唔係問題, 最緊要係質素有保證, 唔好睇辦就誇啦啦, 送到玩家手就變淘寶貨

仲有v. snake 隻錶

而家諗住collector edition就草

再買多隻digital version 可以第一時間玩到

同路

digital version可以轉做碟既

視乎我得唔得閒出去訂

有lea seydoux
前排先睇完佢套blue is the warmest colour

我舉黃秋生個例，係講緊人既面部表情唔會俾你cap得哂，佢縱橫影壇最少都30年，到今日都仲有一連串表情，係佢本人做唔返出黎既，係響某種情緒，氣氛，身體狀態，心境配搭下先激發到出黎既表現，並唔係你cap左呢個人幾多表情就得，當中除左表現者內在因素，仲有藝術美學技巧帶黎既時機配合，演戲就係一種藝術，可惜好多香港人唔當佢係，先至會認為cap表情可以取代演員，cg佬可以取代導演

如果你話應用響路人角色，可以運用千篇一律既一系列變化黎隨意配搭，但係上面係講緊拍戲，用呢d方式黎取代真人演員，現階段既ai連情感模擬都未做到之下，相信呢一日有排都未到

其實我都覺得係
本身預左個故仔係Silent Hill 用
結果FYK 迫到佢自立門戶
佢就囉個故仔部份去改，由恐怖GAME變成依加既Death Stranding
小島本身鍾意擠牙膏咁出hints俾人估
一開始個PT 除左解playable teaser 之外隨時有特別意思
不過cancel 左後佢依加就將PT 變成 BT

都有可能
Silent Hill都可以算係異空間

應該將背景同某啲world building套咗落Death Stranding

ＳＨ講表裏世界，異空間
我估小島仲係Ｋ記整ＰＴ個時
都打算玩呢樣野，單機表連線裏咁

其實ＭＧＳ生存都係玩蟲洞異世界
但小島知ＭＧＳ根本同呢ｄ無關
所以佢都唔想親手破壞自己心血

偏偏佢一走Ｋ記就玩野，如果生存
唔係拎ＭＧＳ改係ＳＨ做故事背景
，我估合理同多人玩好多

Survive其實ok好玩
不過因為同Metal Gear有關所以俾fans杯葛

今年sony唔去e3都贏左, 2019仲有咩驚既話題性可以勁過death stranding

實體有機會偷跑喎

留名等睇俄佬早兩日偷跑

點好呢

小島好似好留意佢啲Colleague嘅食煙習慣
MGS4 Solid Snake食煙啲動態都係跟明夫叔啲食煙姿勢整
今次直程改埋人設做煙鏟

D裝束真係成隻dd咁

kojima d details位真係好癲

好玩個屁

小島各自用咗一個月時間拉Norman同Mads入坑

真係無玩過，可唔可以解釋下點解好玩

首BGM聽聽下上咗癮

一班friend聯機守住陣地，打吓怪，嘻嘻哈哈咁樣
如果佢一直出新mode同新地圖我諗我會keep住玩
可惜K社個朵臭哂 隻game未出就已經玩完

其實愈垃圾既game愈岩同friend嘻嘻哈哈咁玩
冇人認真個個鳩玩

好景開始收訂

幾多錢?

唔會再信舖

訂金一舊 好景最大鋪

依個年代仲落訂不如果日lunch去買好過啦

香港D GAME鋪見炒起會唔會唔比貨你話賣哂

我之前係佢度訂Xbox one rdr2 最貴個隻 佢番到一隻 無加價俾我

xbox one無加價唔出奇

最後個句 無貨退錢

炒唔起就要你食 炒得起就退錢

所有我有係us amazon訂

大約即係要你食炒價
呢啲閪舖抵制啦

點解唔等Sony 開訂 要幫襯街鋪 ？

唔知今年動漫展會唔會請小島過黎呢

終於搵到間野肯收訂

估佢動漫節先黎開訂做勢

仲要無貨退訂，直頭要人免息貸款比佢

所以amazon 有一定係amazon到訂

其實隻即係玩乜？？

未出 答唔到
得果少少gameplay 都唔知主要係做乜

隻game 玩尻你

伸手黨 用左google 先學人打機

就係Google完都唔知
睇完先學人留言啦

人們築起重重「高牆」，變得習慣離群索居。

《DEATH STRANDING》是一款前所未見的動作遊戲，玩家的目標是重新連繫各個分隔的城市和破碎的社會。遊戲的全部要素，包括故事和遊玩，都以「連繫」為主題而展開。

你將會成為山姆．波特．布橋斯，努力為四分五裂的社會搭建「橋樑」，並在過程中與全球其他玩家建立新的牽絆。希望各位在遊玩本作時，可以領悟與其他人建立聯繫的真正意義。

連登真係養懶閪

咁即係玩乜？
連登真係多自以為是

openworld玩來玩去咪又係個啲，去目的地做任，一係自由探索睇風景搵easter egg
係咪真係咁難get到

學黎根話齊嚟嚟去去都係個味野
最主要係玩小島寫既故事

我擔心係會唔會播片多過打
係咪假OPEN WORLD
分開好多章節支線,有D係無聊任

講真上次隻V玩法真係唔太好
我就當係K廠影響到佢爛埋尾
所以今次真係無得扺賴了

去好景訂左典藏版
希望有，100蚊訂，買過希望。

小島都鍾意電影
我覺得你俾足自由度佢
佢會好好去表達故事支線都應該高質
而玩法我相信都係大同小異
同埋metal gear啲片我覺得愈長係愈正
因為佢鏡頭同表達都好好

根本小島骨子裡係電影導演

War has changed

唔係呢間

係一上電梯嗰間

我係佢FANS都唔敢好明確咁講呢隻game玩咩

佢都講左唔係stealth...係新類型而家冇既

咁都好屌人唔google?

Kojima: its a strand game

經驗話我知唔會主動打俾你
你第一日打去問永遠話未有貨
不過網上會有人話周街有貨WALK IN買
假如你唔急既大約幾日先叫你拎
但其實你訂既目的就係想先玩為快
結果晨早去訂反而最遲玩

咁都得

播片多過打係小島既style咁濟

一齊打邊爐

其實都係mgs4先咁姐

1-3 其實唔覺得太多片
5就直頭打到尾

我唔係為左先玩為快
我買典藏版係為儲

多數我會walk-in 買普通版

Kojima講過4因爲要交待劇情先咁多片，以後都盡量少播片。

4 蛇叔個故事收尾嘛

第一關城市內打PMC好撚正

巴西傳假新聞 日本「人工子宮」大量生產 小島秀夫係生物學博士

《Death Stranding》同製作人小島秀夫大家都識啦，早幾日條新片都J咗幾次啦？但喺世界上有啲地方，可能冇乜人有興趣，所以冇乜人知。喺巴西一個幾大嘅新聞網G1就有一段假新聞出咗嚟，報道者Roney Domingos亦係有20年經驗嘅記者……報道係講日本因為出生率低，所以開始大量生產「人工子宮」，即係小島抱住嗰個，仲話約有3,000隻BB生產咗出嚟。而小島秀夫亦都變成生物醫學博士…….
屌

終於有典藏版既預訂消息

成1500蚊

之前188訂左鐵盒

幾錢？

$568

Ok喎

想問依家有冇地方訂COLLECTOR'S EDITION?

Yahoo 官方宜家重有，大貨

已訂

貴為Metal Gear Fans 今次個Collector edition真心訂唔落手

個BB

已訂
個ＢＢ應該好似嘩鬼回魂咁放係到嚇人

放邊到都死

今晚應該有gameplay 睇

香港時間幾時？求link

珍藏版Yahoo store售罄了

睇完 MAMA

送貨諗起NO MAN SKY
湊B諗起人中6
支燈都幾多用途,測BT又可以氹BB

yahoo store有discount code
1400搞掂

今次49分鐘

新片

睇緊

不如搵人開新POST

你開

睇到黑人問號

個地圖係成個美國？

星野源
究竟隻game係咩規模咁大

堆歌好撚好聽

休息室都咁多嘢玩

隻game望落有好多其他game影子
但小島加返佢自己風格

$3180

睇吓出糧仲有無得訂先

應該買個$800SSD然後等PS5好
定訂Pro然後唔買5好

媒體已經收到碟，已經玩緊，1/11 評分解禁

睇下twitter有無人意外劇透啦

請定假8號即玩

在巴哈見到

遊戲名稱：死亡擱淺
遊戲原名：Death Stranding
遊戲類型：新類型動作
對應平台：PlayStation 4
發售日期：2019 年 11 月 8 日
建議售價：一般版 新台幣 1790 元 / 港幣 468 元
豪華下載版 新台幣 2390 元 / 港幣 638 元
特別版 新台幣 2090 元 / 港幣 568 元
珍藏版 新台幣 5990 元 / 港幣 1488 元
PS4 Pro 同捆限定版 新台幣 12980 元 / 港幣 3180 元
語言版本：字幕：繁體中文 / 簡體中文 / 韓文 / 英文，語音：英文
遊玩人數：1 人
年齡分級：限制級
開發廠商：Kojima Productions
發行廠商：Sony Interactive Entertainment
代理經銷：台灣索尼互動娛樂 / 香港索尼互動娛樂

是咪唔大機會偷跑